聽日唔遊行， 塞住維園

同你班廢老玩嘉年華， 屌你老母